搭lift撞到個on9仔

話說我返屋企果時見到架lift就閂,正常都會禁返開架啦, 之後我出左lift果時佢屌我老母,之後急急腳閂埋道門,係架lift果時你又唔屌？
痴撚線, 做人唔好咁自私啦,架lift你用哂架？好冇質素而家啲人,你呀媽生著你啲咁既仔真係冇撚用,自私到爆。

當時唔屌佢？

㩒多次開口